---
title: Кто является вашей целевой аудиторией, и почему эти люди важны для вас?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
Итак, для чего необходима информационная поддержка? Совместное использование и распространение информации о вашей деятельности имеют важнейшее значение для информирования всех вовлеченных в проект сторон, а также для обеспечения наглядности осуществляемой вами работы на уровне различных заинтересованных сторон. Вы очень хотите, чтобы люди узнали о вашем проекте! В то же время вы хотите, чтобы они понимали, почему ваш проект важен и к каким изменениям он приведет. Вы даже поощряете их к участию в проекте. Для осуществления обмена информацией вам необходимо прежде всего определить вашу целевую аудиторию. К различным видам аудитории относятся: доноры, местные или государственные органы власти, гражданское общество / местное население, другие, в том числе молодежные организации. Вам необходимо также определить, почему конкретная целевая аудитория имеет значение, а точнее почему важно, чтобы она была информирована о вашем проекте.